八號波M記真人騷

屌你老母八號風球咁撚多人仲霸撚住哂啲位搞女

開房啦屌你

Cls

又上下其手又錫又摷

咁都擺上黎

你影仔撚鳩咩，行埋去影條女啦

毒撚真係好恐怖
唔抵得人就放上連登

爆哂場滿座佢仲霸埋對面位 仲搞女
餐廳嚟架 比啲尊重啦 點食野

行埋去屌柒佢啦

食野用眼食？

嚇得我 以為自己嚟

Ching講得好
不過我食完
為免霸住位
走先

你合埋眼食？

你咪去坐佢地對面囉

真係好恐怖

買個餐走埋去對住佢地食啦
你唔係忍呀

一係你就行去屌柒佢
一係你就dup低你個死柒毒撚頭繼續食
咁都放上黎講 當呢到Facebook?
支持樓主既全部垃撚圾 你班撚屌真係好撚低質

雖然香港係有土地問題
但係公眾場合咁樣做真係好咩
抵唔抵得係一回事 但佢地真係錯嘛

死毒撚 食完個頹餐就返屋企打飛機啦

樓豬呢個毒撚真係cls

屌住黎走
懦夫

樓豬冇撚用
你用個幾分鐘開post既時間屌9佢地咁你就真男人啦
擺上黎講有撚用呀
垃撚圾

個八號波係邊

毒撚真係好恐怖

8字波頂住先ok?

真係好恐怖啲毒撚⋯呢啲都要放 你會有幾忙？

收左工 唔忙

唔明
佢而家唔比你坐佢對面位？
如果只係嫌佢坐得耐
d 廢老拎杯水坐一日你又唔影上黎批鬥？

毒撚出去識下女唔好浪費時間批鬥人啦

你日日坐麥當勞？

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警撚，正義撚，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，ip 都唔洗check

幾似我個fd 邊間m 記？

你自己問下佢

毒撚的悲哀

你望住佢哋嚟食 有人行埋去話想坐 可能佢哋會拎開啲袋畀個位人坐呢

佢攤哂啲野係枱 對面放低袋

好似自己屋企咁

如果有人想坐 好正常會行埋去問：唔該請問有冇人 之類嘅嘢啦 佢哋堅持唔畀人坐就抵屌啫 如果佢哋攞開啲袋嘅有咩問題

On99

未入嚟仲以為係含撚扑野
咁撚小事都影低放上嚟公審

條女好似幾正
有冇正面相?

唉，好彩大家理性，我真係唔明點解我地錫下都要比人公審

古代咩

以為樓主會坐過去睇佢地咀

次次呢種情況我都會坐佢地對面
望到實一實
但忍笑好辛苦

咪係，摷下咀下啫又唔係扑野

錫落好sweet
青春

毒撚唔識親口講?

坐佢對面食呀嘛
你識唔識嫁

學生哥 要打風囉 咪剩係掛住拍拖
似係食矇左 霸左位坐 人地就企住挨餓

無女毒撚 返屋企打飛機啦

很想要吧

好拿大陣酸味

做乜鳩？

世風日下

有冇行埋去問個位有冇人坐 而佢哋依然霸住先

如果冇嘅何來 「霸咗個位 人哋企住挨餓啊」

睇左八字波

你盤野食係條女個頭到？

咁都要擺上黎
如果你話你行埋去問空位可唔可以坐, 佢地唔拎開啲野霸住個位就話姐 出街未見過人錫

以為秒人 點知俾人秒

唔抵得？

你想坐咪行過去問有冇人
定係你問左佢唔俾你坐呀？係就屌佢

人地冇叫野食咩？一叫完一定要9秒9食完走呀？

抵你做毒撚 人地就有女攬

講咗好多次 冇人肯回應

sor囉
最多下次唔攬女

做人做著你咁廢, 死撚左佢好過

戇撚鳩

樓主死毒撚

嘜無聊野都擺上黎

噢

廢柴毒撚真係好撚可悲😂

毒撚真係恐襲怖…唔抵得人有女…

如果香港人口有一成係毒撚，應該可以籌組伊斯蘭國東亞分部…

又唔係咩特別 咩都影上黎

死廢柴毒撚乜都擺上來
無撚用

希望相中人見到可以告9垃圾樓主誹謗

好撚似我個fd

推

個樓主都慘既

佢咁既人生, 要過成世 wo
已經係佢存在喺呢個世界既最大懲罰

咁都放岀黎

關你撚事咩 又唔係即場屌閪

你咁唔抵得咪坐埋去
逼佢哋讓返對面啲位出嚟
而且你坐埋去望實佢哋
咁佢哋咪唔會咁猖狂囉

宜家啲毒撚真係
妒忌人哋恩愛又無膽打斷人哋纏綿
就擺上嚟公審
係咪白痴㗎

見到樓主
原來毒撚黎

無撚用垃圾樓主死撚左？

好靚仔呀

比啲尊重啦 人地見到你個毒撚樣點食野呀

睇死樓豬矮毒柒妒忌人地有拖拍
冇人餵你呀

好撚酸

鍵盤戰士？

原來係你見到你啦死毒撚

咁都好影

痴媽根

你冇撚野啊
無啊啊影我地上去 fuck
屌你老母

same

呢個post係咪得我一個係道德塔利班，覺得周街攬攬錫錫好撚失禮同唔自在 ？
利申：有女，唔洗衝出黎話我酸

屌 第二張圖真係唔撚掂

唔係 , 樓主應該都算一個

所以最少有兩個

酸到呢

摷咩？幫佢拍video睇下邊個縮手先

毒撚真係睇咩都唔順眼

拍拖都唔撚俾

On9,笑撚死我

就算無八號波都有呢啲情況架啦樓主
拍過拖未呀
知唔知同女朋友係埋一齊個時個種旁若無人既感覺係點呀（當然唔係話打哂車輪揸哂波撩埋西個隻啦）